Вписанные
В квадрат вписана окружность, в нее еще один квадрат. А потом ещё одна окружность и ещё один квадрат. И так далее. https://contest.yandex.ru/testsys/statement-image?imageId=292af9dc76aacb1ae657f081b1cbacea95aa446f2821f3105ceb467aa1745ded 


Напишите программу, которая найдёт площадь меньшего квадрата, если дана сторона самого первого а.

Формат ввода
Вводятся два целых числа: сторона первого квадрата a и количество вписанных окружностей.

Формат вывода
Вывести площадь самого последнего квадрата, вписанного в самую последнюю окружность.

Пример 1
Ввод        Вывод
10
1
50.0
Пример 2
Ввод        Вывод
10
3
12.5
Примечания
В задаче ничего не надо округлять.




# Решение

Радиус вписанной окружности равен половине стороны квадрата.
Он же равен половине диагонали меньшего квадрата.
Тогда вся диагональ равна стороне внешнего квадрата.
Сторона внутреннего квадрата равна side / sqrt(2).
Площадь его равна side ** 2 / 2.
Для следующего квадрата площадь снова делим на 2.
То есть общая формула side ** 2 / 2 ** n.
side = int(input())
n = int(input())
print(side ** 2 / 2 ** n)